[Help] 我係咪俾選舉事務處DQ左？

6月19號交新選民登記，
少check信箱今日睇有信，
佢信係6月22號寫，
但佢話我法定期後先送達，
所以，
佢會2020年先處理我申請。

btw，我申請既一定係新登記而唔係更改資料，因為我填好曬野有影低。一撚定係交新登記。

你寄過去定咩

信內容似更新資料 可能之前被種票

交俾入境處著背心果d人

我早你2日都仲未收到信上網交

法律上文件既日期好似係計寄出日

不過唔肯定
有冇讀law巴打

屌

如果無記錯，你呢個情況代表你要係舊地址個選區投票。但選舉事務處有定期抽查，如果唔覆信會DQ你，所以建議你都係打去熱線問下呢個情況會唔會之後收唔到信被DQ。電話:28911001